[重要]石門呢間餐廳好撚串，請連登仔幫我狠狠地懲罰佢

間野叫上車

係京瑞廣場 近石門站 出口行兩步就見到

一入到門口已經見到d咁既野

你話俾玻璃心蝗蟲見到點算
除左車仔麵，仲有個秦式雞飯同蝦餅好撚正（Sorly 無圖）

呢d都唔係重點，重點係老闆真係好撚串

我一坐低，老闆竟然擺盒咁既野俾我
再同我講：要就攞去
然後頭也不回咁走左，屌你老味串撚到，咁既態度

埋單個陣仲發現佢亂咁加我張單

寫d咁既野
如果搞到我無得Claim 返公司飯錢你話點算

連登仔快d幫我懲罰佢！！！！！！！！！

屌！ 推

Push 正到

正喎！

睇左未

食到佢無野賣

推

屌你，推薦你班連登仔食好野，同我推

利申：打手，自願既 因為真係好撚正

而加睇了！ Thanks for sharing!!!

唔好又搞到排曬隊呀屌你

食呀 香港人最撚中意既車仔麵

屌 搵日再坐車入去食先
轉左地盤就無再食
好掛住老闆娘

屌 係，間野好細

老闆娘個頭之前五顏六色 而加變返啡

正呀

搵日食完再補返野食圖俾大家睇

沙田撚聽日去食

Lunch Time 爆人到痴撚線，3/4 點去靜少少，仲可以同老闆吹下水

幫手推，推到俾整黃藍地圖個d 手足睇，要高度關注呢間野

首都班手足唔係唔去懲罰下嘛

聽日行程：食麵 見林鄭

［緊急］聽晚6點 鄉議局就職典禮 林奠會出席

有冇人有張畫既原圖

一個禮拜食4次

Ching Ho Ball!!!

今日食咗 好多人懲罰

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

pish

cls, 食到佢窮啦！！！

屌佢老母平時已經食開，而家咁撚串係咪要迫我排隊

屌佢 係要咁串 冇計 食撚到佢窮

罰！

推 今日食完雞飯

[行動post]如何塞鐵

我有食開！八寶麵胡椒湯底堅好味！

Tuiiiiu

呢間真係黃到出汁
店出面痴滿曬海報

午餐肉

屌佢條仆街咁撚串
搵日去俾d 顏色佢睇！

Dllm 咁撚串 唔懲罰下唔得 push

喂你落單叫沒有暴徒, 光復香港, 加油, 呢三樣, 係0成本一蚊都唔駛出
佢就自己俾你喎

不過佢係暫時都俾唔到呢三樣野俾你之嘛

就係因為你對呢三樣野一蚊都無俾!!
你快D落去鋪頭俾多一蚊啦!!!

食過幾次，好L 正

我要罰到你無停手

仲好衛生，今日見到啲職員都戴口罩serve，唔怕啲口水彈落碗面度，抵讚你地知呢啲敏感嘅時候，轉季好易病，好彩啲職員肯戴口罩

D

去

石門好撚多黃色小店 沙田柚唔撚搭黨鐵踩單車或者行都要過去懲罰佢地

一定要懲罰啦

秦式雞飯
sor笑左

痴線咁撚好

dsfdssfd

每次經過都去食
認真好食，而且而家冇咩錢，去食個車仔麵都唔錯
記得點腩肉，唔好食搵我

Btw 每次lunch time都好多人

屌 間垃圾野
唔該幫我食琴佢冇貨

識食, 佢哋啲雞飯同蝦餅都好正
近來少食左, 以前覺得蝦餅飯唔太抵, 但睇完你個post決定要得閒返去嚴懲佢地

呢間野三罷個日都有響應罷工

食門番工撚準備一個星期懲罰佢5次了

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

己經罰左佢幾個禮拜

收到

但記得推返行動同警暴post

正

太串啦

日日食
8月5有份三罷
老闆娘日日戴口罩開工
正常價位 溏心蛋 蘿蔔 好撚好食

附近做嘢可以打電話落定單

唔好lunch time去
多人到傻

咁撚串，一於食撚到你無晒嘢賣，我最鐘意用錢撻人，我喺要用500蚊食碗麵，吹撚我漲啊

Pushhhh

撇除政治唔講 間野本身已經好撚好食 依家仲要係黃店 沙田友一齊懲罰佢!!!

隔離轉角仲有間西餐都整晒連儂牆
上次有個呀姐去撕
唔知個老闆定啲員工即刻出黎話9個女人

消佢倉

係好寸, 寸到播我地抗爭歌, 有次播到 "快D走呀" 諗起手足係黨鐵電梯一個人頂住班狗畫面, 攪到我食食下麵聽到喊
老闆娘好好人, 快D罰佢

即刻去食

呢個口罩咩牌子？

泰式雞飯每次都食，好撚正

pishhhh
黃到仆街

去
但呢幾日夜晚好難過去果頭

okay

食完再上二期二樓大家樂隔離果間九份買杯野飲，Perfect池

屌 約fd即刻去懲罰死佢先

咁串 快d去懲罰佢啦

屌正到

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

屌！！！！寸撚到呢
好好懲罰佢

咁撚串！大大力懲罰

警察講大話

[國際戰線] 壞消息中嘅好消息

Push

呢間好食

屌，俾你地發現咗上車，又要日日同班暴徒鬥排隊

好撚嬲！要去掃場！

蒙面法一有左 d staff帶曬口罩😷！

終於有人講
呢間野我都有懲罰過佢
唔單止鋪入面掛哂相架
(仲有幅係岳義士好撚型既背影)
仲要玻璃對正街咁貼哂posters
但係d藍黃鋪網冇提過呢間車仔麵
下次再去石門一定再罰過佢

屌，好撚嬲

hi老闆

馬路個面有間bar有連儂牆 記得去罰埋佢

up

推
沙田柚終於有新野食

食過，好好食。

上車隻糖心蛋最好食

以前讀asso成日去幫襯,嗚啊好懷念

push

有陣時都會揸車入石門
都好耐無食過車仔麵了

串到咁 要幫襯呀
食到佢驚

個間好似bar嚟見有happy hour

呢個真 你入間bar會見到妹多反送中文宣痴晒係餐廳入面 留意左好耐但冇人講

未發生事前呢間已經勁多人等位

間野本身高汁

石門係呢兩間最高調

石門仲有幾間都值得懲罰

二期地下Explorer
上年食過已經覺得唔錯
食fusion又坐得舒服
不過中價位 晚餐預200落樓
早排再望已經變咗連燶餐廳

一期2樓有兩間都好食
一間蒸爐食點心 質素比酒樓仲好食
員工又後生又有禮貌 隔住口罩都覺得全部係靚女
好似話85有罷工

同層另一間Supine 食cafe 嘢
個burger 70幾蚊大大個
性價比都好高

今日都食左

新嚟

近我嗰頭，就聽日去懲罪佢

唔准同我爭你班仆街

快點懲罰佢！

請！！ 推推推

收到哂

啱啱先徵罰完

懲

就咁睇似真黃，mark低得閒去食食佢先

佢側門仲有齊遊行d漫畫海報
場場有，好堅！特別係石門咁藍既地方，一定要支持

秦式雞飯

咁仆街？！同我食窮佢！

石門條村好多新移民, 唔知多數都係藍
BTW, 有間藥房賣雀巢咖啡好平

琴日先食完
呢個係間cafe仔 叫Supine

飲過幾次 入面試下都唔差 佢個黑松露意粉好撚好食 信我 不過少貴

名已留 搵日去懲罰

可以一戰

完全屌打對面陳根記 但唔知點解仲係咁少人去

Cie 咁多china學生 都做到咁出面

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

不得不推

推！

囂張 手足我地上

呢間嘢平時已經幾多人
後面間西餐廳直頭有埋連儂牆

呢間野真心好食嘅
大家快d去懲罰下佢
由其是石大生
將佢變做石大canteen啦

咁撚串
呢啲人唔懲罰佢唔得
一齊食到佢補唔切貨要停業

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

玻璃心碎鳩哂

呢間好好食架

正！！
仲有上素
上麵
九份

仲有間bar都係黃到仆街
要大大力懲罰佢地！！！

尋日去咗懲罰商場二樓間入素 (黃藍商戶地圖入面介紹係有份罷市同集氣支持係將軍澳被斬嘅記者)

DLLM竟然同我播Now?

突然想食素菜不妨為一個好選擇

乜石門咁黃

食嗰陣聽到普通話 仲要佢坐正對住文宣掛畫啲位

播Now

平時有食開

屌你
咁撚惡
連登仔正式同你宣戰

尋日先食完個蝦餅

大推

揾食艱難
石門競爭大，唔就腳，地區人流少，
主力公司客，工廠區貨倉多，
平日得幾個時段做到生意，星期六日及假期更不用説

老闆門各出奇謀，
政治立場做到出晒面唔奇，
呢啲我諗問吓陳根記老闆最清楚

foodpanda 有得嗌

呢間本身都好好食

高質車仔麵

食到佢冇材料

你仆街啦我地日日到嚟懲罰你

push!

我屌你老味仲要收到咁平你睇吓我夠唔夠膽食到你無貨

好撚串喎 屌你老母
聽日帶去食撚晒你D野
睇你仲串唔串得起

間餐廳好似係霸氣哥開 成日見到佢坐係出面

臭串到你呢 一定要狠狠罰

咁撚串係要懲罰下

石門有好多良心小店！

好撚嬲 未見過有鋪仔咁柒串 肯撚定想提早收鋪

蒸爐好好食啲蒸飯四五十蚊大大盤又足料又好食，啲員工又nice

今次仆街了
佢次次lunch time都勁多人排
依家仲要懲罰佢
我幻想唔到會有幾多人

痴線 呢間餐廳一定要好好懲罰下

你幾耐冇去過?
石門宜家星期六日多人到仆街

ho lun jeng

公屋入咗伙勁多人

有冇搞錯呀 一定懲罰佢

屌你本來都已經排曬長龍
加下我唔洗食啦

正到推

721 831

食食下播國歌搞到碗野好咸囉屌

咁Q串大家經過果頭識做

話係私人地方
引左架狗車泊係出面
嚇死人咩

入素 入面

入素出面仲有個細連儂牆

外面有啲寫memo紙!

好似好好食咁

識食就會嗌麻辣 陳村粉 炸豬皮

呢啲真係一定要去懲罰佢，預埋我！

一齊懲罰佢！

太撚吋 搞硬你

我都想要 想印出黎

看來是極度渴求SM的樣子

罷死定裝修？ 是但揀一樣

嗰頭讀書嘅同學仔要留意！

石門呢個商場兩期都幾多黃店

雖然都有仆街富臨

星期五 石門有林奠

好過份大家組隊又好也都好，總之要食到間野也都好得淨

推埋呢間

佢係咪想我地裝修下

咁撚串一定要懲罰佢

一直都有食開，要幫襯多啲良心小店！

咁撚多

呢間野我上個月食個時完全冇呢d，想扮黃?

我上上個月去佢都貼哂文宣架喇喎

準備唔洗收工啦

如果M記 吉野家 KFC敢貼張圖喺牆我唔介意佢扮

懲罰佢咁臭串

7月已見到佢有貼文宣

咪玩啦啦 門口堆海報 貼左十世啦

$390咁貴

仆街咁撚串，一定要推到全世界狠狠咁懲罰呢間嘢

推呀 黃店

我琴日先懲罰完佢

食完lunch 口乾可以過返一期買九份茶舍
果度好多細鋪 齋睇牌號係唔易搵
喺大家樂果邊

好正

依間正呀！ 我有食過。 但唔夾公仔個app未有show.

一早有文宣la

日日經過
日日都怕佢比人爆玻璃🤔

好夠疆，Poster過哂膠，仲愈貼愈多。

宜家都食緊

啱啱懲罰完 個老闆好撚串
竟然同我講比人懲罰到冇曬冰
問我熱飲得唔得
我哋要繼續狠狠咁懲罰佢

我以前仲係石門返工果陣成日食依間
食到有次比個女人認得
蝦餅飯好撚正

btw唔好食豆腐巴克 支那cctvb偽人開 撐警的

呢間車仔麵好正！成日幫襯！
食完上車再過隔離商場食九份做甜品簡直系perfect 池

今晚收工就入黎懲罰你

有冇咁撚正

咁撚寸 我就食到你口罩都無貨